鄭麗琼趕便衣警離場

鄧炳強出席中西區區議會 主席鄭麗琼趕拒出示委任證便衣警離場 禁撐警人士鼓掌

中西區區議會今日（16日）舉行第二次大會，討論涉及警方的問題，警務處處長鄧炳強亦會出席會議，有多名便衣警在會上戒備。在會議上，中西區區議會主席民主黨鄭麗琼先要求在場便衣警員出示委任證，有一名穿著背心的便衣警因未有出示委任證被趕離場。
鄭麗琼又一度要求在鄧炳強發言後鼓掌的人士立即離場，後提出作最後警告，最終無人離場，但旁聽的撐警人士也停止了拍掌。

在會議開始前，鄭麗琼要求在場便衣警員出示委任證，又稱若有便衣警員不展示委任證，將會被要求離開會議室，或以旁聽身份在會議室外等候。鄭又表示，由於在場較多長者，希望便衣警員及區議員助理讓座。多名的便衣警在鄭多番的堅持及督促下，展示了委任證，包括警務處助理處長（支援）林曉彤。
及後，會議進行期間，一名穿著背心的便衣警因未有出示委任證，遭鄭麗琼要求離場，鄭斥：「冇委任證就唔好進入會議室」，又批該名便衣警「咁唔尊重」，該便衣警最終離場。
鄧炳強隨後到達會場，有人喊「支持警隊﹑嚴正執法」，亦有人高叫反對警暴的口號。鄧炳強在會上發言後，坐在會上最後排的旁聽人士紛紛鼓掌，鄭麗琼隨即喝停，並要求鼓掌人士立即離場，指是次會議「非常莊嚴﹑嚴肅」，「誰人發言也不用拍手掌，也不用噓聲」。鄭多次要求有份拍手的人士離開，但無人離場，鄭最終表示，她已經「三次」警告，若再有任何人拍手，該名人士將被趕離場。

主席好有官威

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

好似獨裁一樣

民選多數派議員

指是次會議「非常莊嚴﹑嚴肅」，「誰人發言也不用拍手掌，也不用噓聲」

你睇唔明?

由你地把口話人獨裁真係好好笑

民意授權都叫獨裁，大口狗林鄭叫咩？

下 佢係普選出嚟

屌你老味獨裁係咩清唔清楚

咁撚多五毛狗
Pk tang講到面紅氣喘 邊度從客不迫？
人地係質詢問責 無面斥仲想點

Evening sir

藍絲又會吹捧呢件便衣狗

普選變獨裁

一舊雲嘩一聲比0票大口狗趕出會議廳先係民主

又諗起之前白頭佬做主席

真

如果佢哋唔聽鄭麗琼講, 又唔出去, 咁會點?

支那一毛

推

痴撚線 依家五毛/黑警公關要識砌堆成語扮有文化? 做撚多左啦 你老細出糧俾你真係食屎

好好既一個事例
便衣狗係需要show pass

搵人趕佢地走

之前完全唔識佢
依家即去follow佢

五毛早晨呀!